# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Heliguy
# This file is distributed under the same license as the io.github.flattool.heliguy.Warehouse package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: io.github.flattool.heliguy.Warehouse\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-06 14:44-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-06 16:45+0000\n"
"Last-Translator: CZPminecraft <yuiop369673@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://weblate.fyralabs.com/"
"projects/flattool/warehouse/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.9.2\n"

#. Translators: Do not translate the application name
#: data/io.github.flattool.Warehouse.desktop.in:4
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.desktop.in:11
msgid "flatpak"
msgstr "flatpak"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.desktop.in:12
#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:9
msgid "Manage all things Flatpak"
msgstr "管理 Flatpak 的一切"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:11
msgid ""
"Warehouse provides a simple UI to control complex Flatpak options, all "
"without resorting to the command line."
msgstr ""
"Warehouse提供了一个简单的用户界面来控制复杂的 Flatpak 选项，而且完全无需借助"
"命令行。"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:12
msgid "Features:"
msgstr "功能："

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:14
msgid "Manage installed Flatpaks and view properties of any package"
msgstr "管理已安装的 Flatpak，并查看任何软件包的属性"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:15
msgid "Change versions of a Flatpak to rollback any unwanted updates"
msgstr "更改 Flatpak 的版本以回滚任何不需要的更新"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:16
msgid "Pin runtimes and mask Flatpaks"
msgstr "固定运行时环境并且屏蔽 Flatpak 软件包"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:17
msgid "Filter packages and sort data, to help find anything easily"
msgstr "筛选软件包并对数据进行排序，以便轻松查找任何内容"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:18
msgid "See current app user data, and cleanup any unused data left behind"
msgstr "查看当前应用程序的用户数据，并清理任何遗留的未使用数据"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:19
msgid ""
"Add popular Flatpak remotes with a few clicks or add custom remotes instead"
msgstr ""
"只需点击几下即可添加受欢迎的 Flatpak 远程仓库，或者也可以添加自定义远程仓库"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:20
msgid "Take snapshots of your apps' user data, saving your data"
msgstr "为你的应用程序用户数据创建快照，以保存数据"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:21
msgid "Install new packages from any remote, or from your system"
msgstr "从任何远程仓库或从你的系统中安装新软件包"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:22
msgid "Responsive UI to fit large and small screen sizes"
msgstr "响应式用户界面，适配各种大小的屏幕尺寸"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:46
msgid "Manage Installed Packages in Three Pane UI"
msgstr "在三窗格用户界面中管理已安装的软件包"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:50
msgid "Properties Page in Narrow Window"
msgstr "窄窗口中的属性页面"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:54
msgid "Manage Installed Remotes and Add New Remotes"
msgstr "管理已安装的远程仓库并添加新的远程仓库"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:58
msgid "Manage Apps' User Data"
msgstr "管理应用程序的用户数据"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:62
msgid "Backup Apps' User Data"
msgstr "备份应用程序的用户数据"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:66
msgid "Install New Packages from Files or Remotes"
msgstr "从文件或远程仓库安装新软件包"

#: data/io.github.flattool.Warehouse.metainfo.xml.in:70
msgid "Install Page in Narrow Window"
msgstr ""

#: src/main.py:96 src/main.py:102 src/install_page/select_page.py:66
#: src/install_page/select_page.py:73
#, fuzzy
#| msgid "Could not add {}"
msgid "Could not add files"
msgstr "无法添加 {}"

#: src/main.py:96
msgid "No files were found"
msgstr ""

#: src/main.py:104
#, fuzzy
#| msgid "Add Flatpak Remote"
msgid "Flatpaks & Remotes"
msgstr "添加Flatpak远程仓库"

#. Translators: do one of the following, one per line: Your Name, Your Name <email@email.org>, Your Name https://your.website
#: src/main.py:212
msgid "translator-credits"
msgstr "张鹏 <scbeta@qq.com>"

#: src/main.py:218
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: src/main.py:220
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: src/host_info.py:386 src/host_info.py:388
#, fuzzy
#| msgid "Could not add {}"
msgid "Could not load packages"
msgstr "无法添加 {}"

#: src/package_install_worker.py:88
msgid "Errors occurred during installation"
msgstr "在安装时有多个错误发生"

#: src/package_install_worker.py:92 src/package_install_worker.py:96
msgid "Error occurred during installation"
msgstr "在安装时有错误发生"

#: src/package_install_worker.py:92
#: src/change_version_page/change_version_worker.py:80
msgid "Failed to exit cleanly"
msgstr ""

#: src/package_install_worker.py:108
#, fuzzy
#| msgid "Could not install app"
msgid "Could not cancel installation"
msgstr "无法安装应用"

#: src/package_install_worker.py:129 src/package_install_worker.py:139
#, fuzzy
#| msgid "Could not install app"
msgid "Could not install packages"
msgstr "无法安装应用"

#: src/package_install_worker.py:129
msgid "Packages are currently being installed."
msgstr "软件包现在已被安装。"

#: src/package_install_worker.py:139
msgid "No packages were requested to be installed."
msgstr "没有软件包被要求安装。"

#: src/gtk/app_row.blp:14 src/properties_page/properties_page.blp:100
#: src/properties_page/properties_page.blp:179
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "{} has reached its End of Life and will not receive any security updates"
msgid "This package is End Of Life, and will not receive any security updates"
msgstr "{} 寿命已经终结并且不会再收到任何安全更新"

#: src/gtk/app_row.blp:21
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "{} has reached its End of Life and will not receive any security updates"
msgid ""
"This app's runtime is End Of Life, and will not receive any security updates"
msgstr "{} 寿命已经终结并且不会再收到任何安全更新"

#: src/gtk/app_row.blp:28
msgid "This runtime will never be automatically removed"
msgstr "该运行时将永不会被自动移除"

#: src/gtk/app_row.blp:34
msgid "Updates are disabled for this package"
msgstr "针对于该软件包的更新已被禁用"

#: src/gtk/attempt_install_dialog.blp:5
msgid "Attempt an Install?"
msgstr "尝试安装吗？"

#: src/gtk/attempt_install_dialog.blp:6
#, fuzzy
#| msgid "Warehouse will attempt to install apps matching the selected data."
msgid "Warehouse will try to install the matching packages."
msgstr "Warehouse 将尝试安装与所选数据匹配的应用。"

#: src/gtk/attempt_install_dialog.blp:8 src/gtk/loading_status.blp:52
#: src/packages_page/uninstall_dialog.py:41
#: src/properties_page/properties_page.py:193
#: src/properties_page/properties_page.py:318
#: src/remotes_page/add_remote_dialog.blp:17 src/remotes_page/remote_row.py:129
#: src/remotes_page/remotes_page.py:196 src/user_data_page/data_box.py:119
#: src/user_data_page/user_data_page.py:213
#: src/snapshot_page/new_snapshot_dialog.blp:16
#: src/snapshot_page/snapshot_box.py:117 src/snapshot_page/snapshot_box.py:159
#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:484
#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:522
#: src/install_page/file_install_dialog.blp:13
msgid "Cancel"
msgstr "关闭"

#: src/gtk/attempt_install_dialog.blp:9
#: src/user_data_page/user_data_page.blp:100
#: src/user_data_page/user_data_page.blp:144
#: src/install_page/file_install_dialog.blp:18
#: src/install_page/pending_page.blp:35
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/gtk/attempt_install_dialog.blp:12
#, fuzzy
#| msgid "Choose a Remote to Search"
msgid "Choose a Remote"
msgstr "选择要搜索的远程仓库"

#: src/gtk/attempt_install_dialog.blp:13
msgid "Select a remote to attempt to install from"
msgstr ""

#: src/gtk/attempt_install_dialog.py:22 src/packages_page/filters_page.py:128
#: src/remotes_page/remote_row.py:155 src/install_page/pending_page.py:33
#: src/install_page/select_page.py:35
#, fuzzy
#| msgid "Install {}?"
msgid "Installation: {}"
msgstr "安装 {}？"

#: src/gtk/attempt_install_dialog.py:79
msgid "Can't find matching packages"
msgstr "无法找到匹配的软件包"

#: src/gtk/attempt_install_dialog.py:79
msgid "Your system has no remotes added"
msgstr "你的操作系统中没有远程仓库被添加"

#. Extra Object Creation
#: src/gtk/error_toast.py:16
msgid "Details"
msgstr ""

#: src/gtk/error_toast.py:23 src/packages_page/packages_page.blp:135
#: src/user_data_page/user_data_page.blp:90
#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:149
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/gtk/error_toast.py:24 src/main_window/window.py:142
#: src/main_window/window.py:152 src/main_window/window.py:161
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: src/gtk/help-overlay.blp:9
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/gtk/help-overlay.blp:11
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/gtk/help-overlay.blp:15 src/install_page/select_page.blp:40
#, fuzzy
#| msgid "Set Filters"
msgid "Open Files"
msgstr "设置过滤器"

#: src/gtk/help-overlay.blp:19
msgid "Open Menu"
msgstr "打开菜单"

#: src/gtk/help-overlay.blp:23
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: src/gtk/help-overlay.blp:27
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/gtk/help-overlay.blp:32
msgid "Navigation"
msgstr ""

#: src/gtk/help-overlay.blp:34
msgid "Show Packages Page"
msgstr ""

#: src/gtk/help-overlay.blp:38
#, fuzzy
#| msgid "No Remotes Found"
msgid "Show Remotes Page"
msgstr "未找到远程仓库"

#: src/gtk/help-overlay.blp:42
#, fuzzy
#| msgid "No User Data"
msgid "Show User Data Page"
msgstr "没有用户数据"

#: src/gtk/help-overlay.blp:46
#, fuzzy
#| msgid "No Snapshots"
msgid "Show Snapshots Page"
msgstr "没有快照"

#: src/gtk/help-overlay.blp:50
#, fuzzy
#| msgid "Show Disabled"
msgid "Show Install Page"
msgstr "显示已禁用"

#: src/gtk/help-overlay.blp:55
msgid "Packages Page"
msgstr ""

#: src/gtk/help-overlay.blp:57 src/gtk/help-overlay.blp:72
#: src/gtk/help-overlay.blp:87 src/gtk/help-overlay.blp:110
#, fuzzy
#| msgid "Search"
msgid "Search Mode"
msgstr "搜索"

#: src/gtk/help-overlay.blp:61
#, fuzzy
#| msgid "Set Filters"
msgid "Edit Filters"
msgstr "设置过滤器"

#: src/gtk/help-overlay.blp:65 src/gtk/help-overlay.blp:95
#: src/gtk/help-overlay.blp:114
#, fuzzy
#| msgid "Toggle Selection Mode"
msgid "Selection Mode"
msgstr "切换选择模式"

#: src/gtk/help-overlay.blp:70
msgid "Remotes Page"
msgstr ""

#: src/gtk/help-overlay.blp:76
#, fuzzy
#| msgid "Show Disabled"
msgid "Show or Hide Disabled Remotes"
msgstr "显示已禁用"

#: src/gtk/help-overlay.blp:80
#, fuzzy
#| msgid "Add Remote"
msgid "New Remote"
msgstr "添加远程仓库"

#: src/gtk/help-overlay.blp:85
#, fuzzy
#| msgid "User Data"
msgid "User Data Page"
msgstr "用户数据"

#: src/gtk/help-overlay.blp:91
msgid "Edit Sorting Modes"
msgstr ""

#: src/gtk/help-overlay.blp:99
#, fuzzy
#| msgid "No Leftover Data"
msgid "Show Active Data"
msgstr "没有残留数据"

#: src/gtk/help-overlay.blp:103
#, fuzzy
#| msgid "No Leftover Data"
msgid "Show Leftover Data"
msgstr "没有残留数据"

#: src/gtk/help-overlay.blp:108
#, fuzzy
#| msgid "Snapshot applied"
msgid "Snapshots Page"
msgstr "快照已应用"

#: src/gtk/help-overlay.blp:118 src/snapshot_page/new_snapshot_dialog.py:206
#, fuzzy
#| msgid "New Snapshot"
msgid "New Snapshots"
msgstr "新快照"

#: src/gtk/installation_chooser.blp:5
#, fuzzy
#| msgid "Installing"
msgid "Choose Installation"
msgstr "正在安装"

#: src/gtk/installation_chooser.blp:11
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/gtk/installation_chooser.blp:19
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/gtk/installation_chooser.blp:28
#, fuzzy
#| msgid "Could not install app"
msgid "Custom installation"
msgstr "无法安装应用"

#: src/gtk/installation_chooser.blp:37
#, fuzzy
#| msgid "Installing"
msgid "Other Installation"
msgstr "正在安装"

#: src/gtk/installation_chooser.blp:38
msgid "Choose a custom installation"
msgstr ""

#: src/gtk/installation_chooser.py:31
#, fuzzy
#| msgid "The app will be available to only you"
msgid "These {} will only be available to you"
msgstr "该应用程序将仅供您使用"

#: src/gtk/installation_chooser.py:32
#, fuzzy
#| msgid "The app will be available to every user on the system"
msgid "These {} will be available to everyone"
msgstr "该应用程序将可供系统上的每个用户使用"

#: src/gtk/installation_chooser.py:33
msgid "Choose how these {} will be installed"
msgstr ""

#: src/gtk/installation_chooser.py:35
#, fuzzy
#| msgid "The app will be available to only you"
msgid "This {} will only be available to you"
msgstr "该应用程序将仅供您使用"

#: src/gtk/installation_chooser.py:36
#, fuzzy
#| msgid "The app will be available to every user on the system"
msgid "This {} will be available to everyone"
msgstr "该应用程序将可供系统上的每个用户使用"

#: src/gtk/installation_chooser.py:37
msgid "Choose how this {} will be installed"
msgstr ""

#: src/gtk/sidebar_button.py:23
msgid "Show Sidebar"
msgstr ""

#: src/main_window/window.blp:26
msgid "Drop to Open"
msgstr ""

#: src/main_window/window.blp:27
#, fuzzy
#| msgid "Installed Remotes"
msgid "Install Flatpaks or Add a Remote"
msgstr "已安装的远程仓库"

#: src/main_window/window.blp:45
msgid "Refresh List"
msgstr "刷新列表"

#: src/main_window/window.blp:50
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: src/main_window/window.blp:68 src/packages_page/packages_page.blp:20
#: src/packages_page/packages_page.blp:55
#: src/packages_page/packages_page.py:160
#: src/packages_page/packages_page.py:325
#: src/install_page/file_install_dialog.py:41
msgid "Packages"
msgstr ""

#: src/main_window/window.blp:83
#, fuzzy
#| msgid "Remove"
msgid "Remotes"
msgstr "移除"

#: src/main_window/window.blp:99 src/properties_page/properties_page.blp:114
#: src/user_data_page/user_data_page.blp:20
msgid "User Data"
msgstr "用户数据"

#: src/main_window/window.blp:114 src/snapshot_page/snapshot_page.blp:18
#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:26
#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:360
#, fuzzy
#| msgid "No Snapshots"
msgid "Snapshots"
msgstr "没有快照"

#: src/main_window/window.blp:129 src/install_page/file_install_dialog.py:38
#: src/install_page/install_page.blp:17 src/install_page/select_page.blp:5
#: src/install_page/select_page.blp:10
#, fuzzy
#| msgid "Installing"
msgid "Install Packages"
msgstr "正在安装"

#: src/main_window/window.blp:161
#, fuzzy
#| msgid "Set Filters"
msgid "_Open Files"
msgstr "设置过滤器"

#: src/main_window/window.blp:165
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键(_K)"

#: src/main_window/window.blp:169
msgid "_About Warehouse"
msgstr "关于Warehouse(_A)"

#: src/main_window/window.py:139
msgid "Unsupported Filetype"
msgstr ""

#: src/main_window/window.py:140
msgid "Only .flatpak, .flatpakref, and .flatpakrepo files are supported."
msgstr ""

#: src/main_window/window.py:148
#, fuzzy
#| msgid "Set Filters"
msgid "Mixed Filetypes"
msgstr "设置过滤器"

#: src/main_window/window.py:149
msgid "Flatpaks and remotes cannot be installed at the same time."
msgstr ""

#: src/main_window/window.py:158
#, fuzzy
#| msgid "Too Many Results"
msgid "Too Many Remotes"
msgstr "结果太多了"

#: src/main_window/window.py:159
msgid "Only one remote at a time is supported."
msgstr ""

#: src/main_window/window.py:177
#, fuzzy
#| msgid "Could not open folder"
msgid "Could not open files"
msgstr "无法打开目录"

#: src/packages_page/filters_page.blp:5 src/packages_page/packages_page.blp:70
#, fuzzy
#| msgid "Filter List"
msgid "Filter Packages"
msgstr "筛选器列表"

#: src/packages_page/filters_page.blp:20
#, fuzzy
#| msgid "Filter by Remotes"
msgid "Filter by Package Type"
msgstr "按远程仓库筛选"

#: src/packages_page/filters_page.blp:21
msgid "Show packages of these types"
msgstr ""

#: src/packages_page/filters_page.blp:23
msgid "Applications"
msgstr ""

#: src/packages_page/filters_page.blp:24
msgid "Packages that can be opened"
msgstr ""

#: src/packages_page/filters_page.blp:29
#, fuzzy
#| msgid "Runtime"
msgid "Runtimes"
msgstr "运行库"

#: src/packages_page/filters_page.blp:30
msgid "Packages that applications depend on"
msgstr ""

#: src/packages_page/filters_page.blp:37
msgid "Filter by Remotes"
msgstr "按远程仓库筛选"

#: src/packages_page/filters_page.blp:38
msgid "Show packages from selected remotes"
msgstr ""

#: src/packages_page/filters_page.blp:52
msgid "Showing packages from all remotes"
msgstr ""

#: src/packages_page/filters_page.blp:58
msgid "Enable to show packages from selected remotes"
msgstr ""

#: src/packages_page/filters_page.blp:71
msgid "Filter by Runtimes"
msgstr "按运行库筛选"

#: src/packages_page/filters_page.blp:72
#, fuzzy
#| msgid "Show Apps Using This Runtime"
msgid "Show apps using selected runtimes"
msgstr "显示使用这个运行库的应用程序"

#: src/packages_page/filters_page.blp:86
#, fuzzy
#| msgid "Show Apps Using This Runtime"
msgid "Showing apps using any runtime"
msgstr "显示使用这个运行库的应用程序"

#: src/packages_page/filters_page.blp:92
msgid "Enable to show apps using selected runtimes"
msgstr ""

#: src/packages_page/filters_page.blp:113
#: src/packages_page/packages_page.blp:97
msgid "Reset Filters"
msgstr "重置筛选器"

#: src/packages_page/packages_page.blp:65
#: src/packages_page/packages_page.blp:83 src/remotes_page/remotes_page.blp:30
#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:35
#, fuzzy
#| msgid "Search List"
msgid "Search Packages"
msgstr "搜索列表"

#: src/packages_page/packages_page.blp:75
#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:45
#, fuzzy
#| msgid "Select a Release"
msgid "Select Packages"
msgstr "选择一个发布版本"

#: src/packages_page/packages_page.blp:93
#, fuzzy
#| msgid "No Flatpaks Match Filters"
msgid "No Packages Match Filters"
msgstr "没有Flatpak应用匹配筛选器"

#: src/packages_page/packages_page.blp:94
#, fuzzy
#| msgid "No installed Flatpak matches all of the currently applied filters"
msgid "No installed package matches all of the currently applied filters"
msgstr "没有安装的Flatpak应用与当前设置的全部过滤器匹配"

#: src/packages_page/packages_page.blp:104
#, fuzzy
#| msgid "No Flatpaks Found"
msgid "No Packages Found"
msgstr "没有找到Flatpak应用"

#: src/packages_page/packages_page.blp:105
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Warehouse cannot see the list of installed Flatpaks or the system has no "
#| "Flatpaks installed"
msgid ""
"Warehouse cannot see the list of installed packages or your system has no "
"packages installed"
msgstr "Warehouse无法找到已安装Flatpak应用的列表或者系统中没有安装Flatpak应用"

#: src/packages_page/packages_page.blp:109
#: src/remotes_page/remotes_page.blp:153 src/user_data_page/data_subpage.blp:68
#: src/snapshot_page/new_snapshot_dialog.blp:67
#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:58 src/install_page/results_page.blp:49
msgid "No Results Found"
msgstr "没有找到结果"

#: src/packages_page/packages_page.blp:110
#: src/remotes_page/remotes_page.blp:154 src/user_data_page/data_subpage.blp:69
#: src/snapshot_page/new_snapshot_dialog.blp:68
#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:59
#, fuzzy
#| msgid "Try a different search term"
msgid "Try a different search"
msgstr "尝试其他搜索词"

#: src/packages_page/packages_page.blp:127
#: src/user_data_page/user_data_page.blp:81
#: src/snapshot_page/new_snapshot_dialog.blp:79
#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:140
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#: src/packages_page/packages_page.blp:144
#: src/packages_page/uninstall_dialog.py:42
#: src/properties_page/properties_page.blp:88
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: src/packages_page/packages_page.blp:173
msgid "Copy Names"
msgstr "复制名称"

#: src/packages_page/packages_page.blp:177
msgid "Copy IDs"
msgstr "复制ID"

#: src/packages_page/packages_page.blp:181
msgid "Copy Refs"
msgstr "复制引用"

#: src/packages_page/packages_page.py:156
#: src/user_data_page/data_subpage.py:112
#: src/snapshot_page/new_snapshot_dialog.py:42
#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:360
#, fuzzy
#| msgid "{} selected"
msgid "{} Selected"
msgstr "已选择 {} 项"

#: src/packages_page/packages_page.py:197
msgid "Error getting Flatpak '{}'"
msgstr ""

#: src/packages_page/packages_page.py:246
#, fuzzy
#| msgid "Name"
msgid "Names"
msgstr "名称"

#: src/packages_page/packages_page.py:249
msgid "IDs"
msgstr ""

#: src/packages_page/packages_page.py:252
#, fuzzy
#| msgid "Copy Refs"
msgid "Refs"
msgstr "复制引用"

#: src/packages_page/packages_page.py:260
#: src/properties_page/properties_page.py:278
msgid "Copied {}"
msgstr "已复制 {} 项"

#: src/packages_page/packages_page.py:262
#, fuzzy
#| msgid "Could not add {}"
msgid "Could not copy {}"
msgstr "无法添加 {}"

#: src/packages_page/packages_page.py:313
msgid "Errors occurred while uninstalling"
msgstr ""

#: src/packages_page/packages_page.py:315
#, fuzzy
#| msgid "Uninstalled successfully"
msgid "Uninstalled Packages"
msgstr "卸载成功"

#: src/packages_page/packages_page.py:373
#, fuzzy
#| msgid "Loading Flatpaks"
msgid "Loading Packages"
msgstr "正在加载Flatpak应用"

#: src/packages_page/packages_page.py:373
#: src/packages_page/packages_page.py:374
#: src/properties_page/properties_page.py:371
#: src/remotes_page/remotes_page.py:294 src/remotes_page/remotes_page.py:295
#: src/user_data_page/user_data_page.py:300
#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:560 src/install_page/install_page.py:100
#: src/install_page/results_page.py:138
msgid "This should only take a moment"
msgstr "这应该只需要一点时间"

#: src/packages_page/packages_page.py:374
#, fuzzy
#| msgid "Uninstalling"
msgid "Uninstalling Packages"
msgstr "正在卸载"

#: src/packages_page/packages_page.py:376
#, fuzzy
#| msgid "Uninstalling"
msgid "Reinstalling Package"
msgstr "正在卸载"

#: src/packages_page/packages_page.py:376
#: src/packages_page/packages_page.py:378
#: src/change_version_page/change_version_page.py:126
#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:553 src/install_page/install_page.py:92
msgid "This could take a while"
msgstr "这可能需要一段时间"

#: src/packages_page/packages_page.py:378
msgid "Changing Version"
msgstr ""

#: src/packages_page/uninstall_dialog.blp:8
msgid "Keep"
msgstr "保持"

#: src/packages_page/uninstall_dialog.blp:9
#, fuzzy
#| msgid "Allow restoring this app's settings and content"
msgid "Allows restoring app settings and content"
msgstr "允许恢复这些应用的设置和内容"

#: src/packages_page/uninstall_dialog.blp:17
#: src/user_data_page/user_data_page.blp:109
#: src/user_data_page/user_data_page.blp:148
#: src/snapshot_page/snapshot_box.blp:65 src/snapshot_page/snapshot_box.py:118
#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:523
msgid "Trash"
msgstr "回收"

#: src/packages_page/uninstall_dialog.blp:18
#, fuzzy
#| msgid "Send {}'s User Data to the Trash?"
msgid "Send data to the trash"
msgstr "发送 {} 的用户数据到回收站？"

#: src/packages_page/uninstall_dialog.py:34
msgid "Uninstall {}?"
msgstr "是否卸载 {}?"

#: src/packages_page/uninstall_dialog.py:35
#, fuzzy
#| msgid "It will not be possible to use {} after removal."
msgid "It will not be possible to use {} after removal"
msgstr "删除后将无法使用 {}。"

#: src/packages_page/uninstall_dialog.py:37
#, fuzzy
#| msgid "Uninstall {}?"
msgid "Uninstall Packages?"
msgstr "是否卸载 {}?"

#: src/packages_page/uninstall_dialog.py:38
#, fuzzy
#| msgid "It will not be possible to use these apps after removal."
msgid "It will not be possible to use these packages after removal"
msgstr "删除后将无法使用这些应用程序。"

#: src/packages_page/uninstall_dialog.py:45
#, fuzzy
#| msgid "App Settings & Data"
msgid "App Settings & Content"
msgstr "应用设置与数据"

#: src/properties_page/properties_page.blp:19
msgid "Properties Page Unavailable"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:20
msgid "Cannot show the properties page at this time"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:83
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/properties_page/properties_page.blp:122
#: src/user_data_page/data_box.blp:62
#, fuzzy
#| msgid "Open User Data Folder"
msgid "Open User Data"
msgstr "打开用户数据文件夹"

#: src/properties_page/properties_page.blp:130
#: src/user_data_page/data_box.blp:73
msgid "Trash User Data"
msgstr "回收用户数据"

#: src/properties_page/properties_page.blp:139
#, fuzzy
#| msgid "Version {}"
msgid "Version"
msgstr "版本 {}"

#: src/properties_page/properties_page.blp:143
msgid "Updates Disabled"
msgstr "更新已禁用"

#: src/properties_page/properties_page.blp:147
#: src/change_version_page/change_version_page.blp:50
msgid "Disable Updates"
msgstr "禁用更新"

#: src/properties_page/properties_page.blp:148
msgid "Mask this package so it's never updated"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:157
#: src/change_version_page/change_version_page.blp:23
msgid "Change Version"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:158
msgid "Upgrade or downgrade this package"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:167
#, fuzzy
#| msgid "Installed Remotes"
msgid "Installed Size"
msgstr "已安装的远程仓库"

#: src/properties_page/properties_page.blp:175
msgid "Runtime"
msgstr "运行库"

#: src/properties_page/properties_page.blp:188
#, fuzzy
#| msgid "Disable Auto Removal"
msgid "Disable Automatic Removal"
msgstr "禁用自动移除"

#: src/properties_page/properties_page.blp:189
msgid "Pin this runtime to keep it installed"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:200
msgid "Package Information"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:203
msgid "Application ID"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:219
msgid "Architecture"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:227
msgid "Branch"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:235
msgid "License"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:244
msgid "Installation Information"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:255
msgid "Origin"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:263
msgid "Collection"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:271
#, fuzzy
#| msgid "Installing"
msgid "Installation"
msgstr "正在安装"

#: src/properties_page/properties_page.blp:279
msgid "Commit Information"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:290
msgid "Parent"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:298
msgid "Subject"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.blp:306
msgid "Date"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.py:79
#, fuzzy
#| msgid "Properties"
msgid "{} Properties"
msgstr "属性"

#: src/properties_page/properties_page.py:84
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#. Apply again
#: src/properties_page/properties_page.py:113
#: src/user_data_page/user_data_page.py:300
msgid "Loading User Data"
msgstr "正在加载用户数据"

#: src/properties_page/properties_page.py:123
msgid "No User Data"
msgstr "没有用户数据"

#: src/properties_page/properties_page.py:133
#: src/properties_page/properties_page.py:149
#, fuzzy
#| msgid "Could not show properties"
msgid "Could not get properties"
msgstr "无法显示属性"

#: src/properties_page/properties_page.py:146
msgid "No version information found"
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.py:166
#, fuzzy
#| msgid "Could not open folder"
msgid "Could not open data"
msgstr "无法打开目录"

#: src/properties_page/properties_page.py:185
#: src/properties_page/properties_page.py:187
#: src/properties_page/properties_page.py:244
#: src/properties_page/properties_page.py:246
#: src/user_data_page/data_box.py:104 src/user_data_page/user_data_page.py:187
#: src/user_data_page/user_data_page.py:201
#, fuzzy
#| msgid "Could not trash user data"
msgid "Could not trash data"
msgstr "无法回收用户数据"

#: src/properties_page/properties_page.py:190
msgid "Send {}'s User Data to the Trash?"
msgstr "发送 {} 的用户数据到回收站？"

#: src/properties_page/properties_page.py:191
#, fuzzy
#| msgid "Your files and data for this app will be sent to the trash."
msgid "Your settings and data for this app will be sent to the trash"
msgstr "此应用程序的文件和数据将被发送到回收站。"

#: src/properties_page/properties_page.py:194
msgid "Trash Data"
msgstr "回收数据"

#: src/properties_page/properties_page.py:204
#, fuzzy
#| msgid "Could not disable updates for {}"
msgid "Could not Disable Updates"
msgstr "无法对 {} 禁用更新"

#: src/properties_page/properties_page.py:204
#, fuzzy
#| msgid "Could not manage data"
msgid "Could not Enable Updates"
msgstr "无法管理数据"

#: src/properties_page/properties_page.py:210
#, fuzzy
#| msgid "Disable Updates"
msgid "Disabled Updates"
msgstr "禁用更新"

#: src/properties_page/properties_page.py:210
#, fuzzy
#| msgid "Enable Updates"
msgid "Enabled Updates"
msgstr "启用更新"

#: src/properties_page/properties_page.py:223
#, fuzzy
#| msgid "Could not disable auto removal"
msgid "Could not Disable Autoremoval"
msgstr "无法禁用自动删除"

#: src/properties_page/properties_page.py:223
#, fuzzy
#| msgid "Could not enable auto removal"
msgid "Could not Enable Autoremoval"
msgstr "无法启用自动移除"

#: src/properties_page/properties_page.py:228
#, fuzzy
#| msgid "Disable Auto Removal"
msgid "Disabled Autoremoval"
msgstr "禁用自动移除"

#: src/properties_page/properties_page.py:228
#, fuzzy
#| msgid "Enable Auto Removal"
msgid "Enabled Autoremoval"
msgstr "启用自动移除"

#: src/properties_page/properties_page.py:251
#, fuzzy
#| msgid "Could not install app"
msgid "Could not uninstall"
msgstr "无法安装应用"

#: src/properties_page/properties_page.py:255
#, fuzzy
#| msgid "Uninstall {}?"
msgid "Uninstalled {}"
msgstr "是否卸载 {}?"

#: src/properties_page/properties_page.py:267
#, fuzzy
#| msgid "Opened {}"
msgid "Opening {}…"
msgstr "已打开 {}"

#: src/properties_page/properties_page.py:272
#, fuzzy
#| msgid "Could not remove {}"
msgid "Could not open {}"
msgstr "无法移除 {}"

#: src/properties_page/properties_page.py:287
#, fuzzy
#| msgid "Uninstall {}?"
msgid "Reinstalled {}"
msgstr "是否卸载 {}?"

#: src/properties_page/properties_page.py:315
#, fuzzy
#| msgid "Uninstall {}?"
msgid "Reinstall {}?"
msgstr "是否卸载 {}?"

#: src/properties_page/properties_page.py:316
msgid ""
"This package will be uninstalled, and then reinstalled from the same remote "
"and installation."
msgstr ""

#: src/properties_page/properties_page.py:319
#: src/properties_page/properties_page.py:377
#, fuzzy
#| msgid "Uninstall"
msgid "Reinstall"
msgstr "卸载"

#: src/properties_page/properties_page.py:336
msgid "Copied launch command"
msgstr "已复制启动命令"

#: src/properties_page/properties_page.py:338
#, fuzzy
#| msgid "Copied launch command"
msgid "Could not copy launch command"
msgstr "已复制启动命令"

#: src/properties_page/properties_page.py:344
msgid "Could not show details"
msgstr "无法显示详情"

#: src/properties_page/properties_page.py:371
#, fuzzy
#| msgid "View Properties"
msgid "Loading Properties"
msgstr "查看属性"

#: src/properties_page/properties_page.py:374
#, fuzzy
#| msgid "New Snapshot"
msgid "View Snapshots"
msgstr "新快照"

#: src/properties_page/properties_page.py:375
msgid "Copy Launch Command"
msgstr "复制启动命令"

#: src/properties_page/properties_page.py:376
#, fuzzy
#| msgid "Show Details in Store"
msgid "Show Details"
msgstr "在商店中显示详情"

#: src/change_version_page/change_version_page.blp:5
msgid "Change Versions"
msgstr ""

#: src/change_version_page/change_version_page.blp:56
msgid "Select a Release"
msgstr "选择一个发布版本"

#: src/change_version_page/change_version_page.blp:57
msgid ""
"This will uninstall the current release and install the chosen one instead. "
"Note that downgrading can cause issues."
msgstr "这将卸载当前版本并安装所选版本。请注意，降级可能会导致问题。"

#: src/change_version_page/change_version_page.py:75
msgid "Currently Installed Version"
msgstr ""

#: src/change_version_page/change_version_page.py:92
#, fuzzy
#| msgid "Could not create snapshot"
msgid "Could not get versions"
msgstr "无法创建快照"

#: src/change_version_page/change_version_page.py:99
msgid "Changed {}'s Version"
msgstr ""

#: src/change_version_page/change_version_page.py:124
#, fuzzy
#| msgid "Version {}"
msgid "{} Versions"
msgstr "版本 {}"

#: src/change_version_page/change_version_page.py:125
msgid "Ensure that {} will never be updated to a newer version"
msgstr "确保 {} 永远不会更新到更新版本"

#: src/change_version_page/change_version_page.py:126
msgid "Fetching Releases"
msgstr "正在获取发布版本"

#: src/change_version_page/change_version_worker.py:76
#: src/change_version_page/change_version_worker.py:80
#: src/change_version_page/change_version_worker.py:84
msgid "Error occurred while changing version"
msgstr ""

#: src/change_version_page/change_version_worker.py:95
#, fuzzy
#| msgid "Could not create snapshot"
msgid "Could not cancel version change"
msgstr "无法创建快照"

#: src/change_version_page/change_version_worker.py:116
#, fuzzy
#| msgid "Could not manage data"
msgid "Could not change version"
msgstr "无法管理数据"

#: src/change_version_page/change_version_worker.py:116
msgid "Another package is changing version."
msgstr ""

#: src/remotes_page/add_remote_dialog.blp:5 src/install_page/select_page.blp:27
#, fuzzy
#| msgid "Add Remote"
msgid "Add a Remote"
msgstr "添加远程仓库"

#: src/remotes_page/add_remote_dialog.blp:22
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/remotes_page/add_remote_dialog.blp:40
msgid "Title"
msgstr ""

#: src/remotes_page/add_remote_dialog.blp:43
#: src/user_data_page/user_data_page.blp:190
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/remotes_page/add_remote_dialog.blp:46
msgid "Repo URL"
msgstr ""

#: src/remotes_page/add_remote_dialog.py:61
#, fuzzy
#| msgid "Could not add {}"
msgid "Could not add remote"
msgstr "无法添加 {}"

#: src/remotes_page/add_remote_dialog.py:64
#, fuzzy
#| msgid "Add {}?"
msgid "Added {}"
msgstr "添加 {}？"

#. Apply
#: src/remotes_page/add_remote_dialog.py:114
#, fuzzy
#| msgid "Add Remote"
msgid "remote"
msgstr "添加远程仓库"

#: src/remotes_page/remote_row.blp:21
#, fuzzy
#| msgid "Filter by Remotes"
msgid "Set a Filter for this Remote"
msgstr "按远程仓库筛选"

#: src/remotes_page/remote_row.blp:29
#, fuzzy
#| msgid "More Functions"
msgid "More Actions"
msgstr "更多功能"

#: src/remotes_page/remote_row.blp:37
#, fuzzy
#| msgid "Copy Ref"
msgid "Copy Title"
msgstr "复制引用"

#: src/remotes_page/remote_row.blp:41
msgid "Copy Name"
msgstr "复制名称"

#: src/remotes_page/remote_row.blp:45
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/remotes_page/remote_row.blp:49 src/remotes_page/remote_row.py:130
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/remotes_page/remote_row.blp:53 src/remotes_page/remotes_page.py:197
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/remotes_page/remote_row.py:28 src/remotes_page/remote_row.py:49
#, fuzzy
#| msgid "Could not enable {}"
msgid "Could not enable remote"
msgstr "无法启用 {}"

#: src/remotes_page/remote_row.py:28
msgid "Remote is already enabled"
msgstr ""

#: src/remotes_page/remote_row.py:56
#, fuzzy
#| msgid "Installed Remotes"
msgid "Enabled remote"
msgstr "已安装的远程仓库"

#: src/remotes_page/remote_row.py:80 src/remotes_page/remote_row.py:160
#, fuzzy
#| msgid "Updates Disabled"
msgid "Remote is Disabled"
msgstr "更新已禁用"

#: src/remotes_page/remote_row.py:82
#, fuzzy
#| msgid "Disabled"
msgid "Disabled remote"
msgstr "已禁用"

#: src/remotes_page/remote_row.py:100 src/remotes_page/remote_row.py:112
#: src/remotes_page/remote_row.py:116
#, fuzzy
#| msgid "Could not disable {}"
msgid "Could not disable remote"
msgstr "无法禁用 {}"

#: src/remotes_page/remote_row.py:100
msgid "Remote is already disabled"
msgstr ""

#: src/remotes_page/remote_row.py:127
msgid "Disable {}?"
msgstr "禁用 {}?"

#: src/remotes_page/remote_row.py:127 src/remotes_page/remotes_page.py:194
msgid "Any installed apps from {} will stop receiving updates"
msgstr "从 {} 中安装的应用都将停止接收更新"

#: src/remotes_page/remote_row.py:140
#, fuzzy
#| msgid "Copied ref"
msgid "Copied title"
msgstr "引用已复制"

#: src/remotes_page/remote_row.py:143
msgid "Copied name"
msgstr "复制的名称"

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:5
msgid "Manage Remotes"
msgstr "管理远程仓库"

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:40
#, fuzzy
#| msgid "Filter by Remotes"
msgid "Search Remotes"
msgstr "按远程仓库筛选"

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:47
#, fuzzy
#| msgid "Installed Remotes"
msgid "Current Remotes"
msgstr "已安装的远程仓库"

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:48
#, fuzzy
#| msgid "Remote will be available to every user on the system"
msgid "Remotes available on your system"
msgstr "远程仓库将会对系统上所有用户可用"

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:55
msgid "Show Disabled"
msgstr "显示已禁用"

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:75
#, fuzzy
#| msgid "Installed Remotes"
msgid "No Enabled Remotes"
msgstr "已安装的远程仓库"

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:81
msgid "You only have disabled remotes on this system"
msgstr ""

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:107
msgid "No Remotes Found"
msgstr "未找到远程仓库"

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:113
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Warehouse cannot see the list of installed Flatpaks or the system has no "
#| "Flatpaks installed"
msgid ""
"Warehouse cannot see the current remotes or your system has no remotes added"
msgstr "Warehouse无法找到已安装Flatpak应用的列表或者系统中没有安装Flatpak应用"

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:126
#, fuzzy
#| msgid "Add a Popular Remote"
msgid "Add Popular Remotes"
msgstr "添加一个流行的远程仓库"

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:127
msgid "Add new remotes to get more software"
msgstr ""

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:131
msgid "Add Other Remotes"
msgstr "添加其他远程仓库"

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:134
msgid "Add a Repo File"
msgstr "添加一个仓库文件"

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:135
msgid "Open a downloaded repo file to add"
msgstr ""

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:143
msgid "Add a Custom Remote"
msgstr "添加一个自定义远程仓库"

#: src/remotes_page/remotes_page.blp:144
msgid "Manually enter new remote details"
msgstr ""

#: src/remotes_page/remotes_page.py:36
msgid "The open source, pay-what-you-want app store from elementary"
msgstr "开源、按需付费、来自于elementary的应用商店"

#: src/remotes_page/remotes_page.py:42
msgid "Central repository of Flatpak applications"
msgstr "Flatpak应用程序的中央存储库"

#: src/remotes_page/remotes_page.py:48
msgid "Beta builds of Flatpak applications"
msgstr "Flatpak应用程序的Beta测试版本"

#: src/remotes_page/remotes_page.py:54
msgid "Flatpaks packaged by Fedora Linux"
msgstr "Fedora Linux打包的Flatpak应用"

#: src/remotes_page/remotes_page.py:60
msgid "The latest beta GNOME Apps and Runtimes"
msgstr "最新的GNOME应用程序和运行库测试版"

#: src/remotes_page/remotes_page.py:66
msgid "Central repository of the WebKit Developer and Runtime SDK"
msgstr "WebKit Developer 和 Runtime SDK 的中央存储库"

#: src/remotes_page/remotes_page.py:156
msgid "Showing all packages from {}"
msgstr ""

#: src/remotes_page/remotes_page.py:178
#, fuzzy
#| msgid "Could not remove {}"
msgid "Could not remove remote"
msgstr "无法移除 {}"

#: src/remotes_page/remotes_page.py:185
#, fuzzy
#| msgid "Remove {}?"
msgid "Removed {}"
msgstr "移除 {}?"

#: src/remotes_page/remotes_page.py:194
msgid "Remove {}?"
msgstr "移除 {}?"

#: src/remotes_page/remotes_page.py:231 src/remotes_page/remotes_page.py:241
#: src/remotes_page/remotes_page.py:243
#, fuzzy
#| msgid "Could not open folder"
msgid "Could not open file"
msgstr "无法打开目录"

#: src/remotes_page/remotes_page.py:246
msgid "Flatpak Repos"
msgstr "Flatpak仓库"

#. Apply
#: src/remotes_page/remotes_page.py:294
msgid "Adding Remote"
msgstr "正在添加远程仓库"

#: src/remotes_page/remotes_page.py:295
#, fuzzy
#| msgid "Adding Remote"
msgid "Loading Remotes"
msgstr "正在添加远程仓库"

#: src/user_data_page/data_box.blp:56
#, fuzzy
#| msgid "Copy Name"
msgid "Copy Path"
msgstr "复制名称"

#: src/user_data_page/data_box.blp:68
#, fuzzy
#| msgid "Attempt to Install?"
msgid "Attempt to Install"
msgstr "尝试安装？"

#: src/user_data_page/data_box.py:62
msgid "Copied data path"
msgstr ""

#: src/user_data_page/data_box.py:64
#, fuzzy
#| msgid "Could not manage data"
msgid "Could not copy data path"
msgstr "无法管理数据"

#: src/user_data_page/data_box.py:69
#, fuzzy
#| msgid "Open Data Folder"
msgid "Opened data folder"
msgstr "打开数据文件夹"

#: src/user_data_page/data_box.py:71 src/snapshot_page/snapshot_page.py:258
#: src/snapshot_page/snapshots_list_page.py:81
msgid "Could not open folder"
msgstr "无法打开目录"

#: src/user_data_page/data_box.py:118
#, fuzzy
#| msgid "Trash User Data"
msgid "Trash {}'s Data?"
msgstr "回收用户数据"

#: src/user_data_page/data_box.py:118
#, fuzzy
#| msgid "These folders will be sent to the trash."
msgid "{}'s data will be sent to the trash"
msgstr "这些文件夹将会被移动到回收站。"

#: src/user_data_page/data_box.py:120 src/user_data_page/user_data_page.py:214
#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:485
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/user_data_page/data_subpage.blp:13
msgid "No Title Set"
msgstr ""

#: src/user_data_page/data_subpage.blp:28
#, fuzzy
#| msgid "Downgrading…"
msgid "Loading Size…"
msgstr "降级中…"

#: src/user_data_page/data_subpage.py:257
#, fuzzy
#| msgid "No Leftover Data"
msgid "No Active Data"
msgstr "没有残留数据"

#: src/user_data_page/data_subpage.py:258
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Warehouse cannot see the list of installed Flatpaks or the system has no "
#| "Flatpaks installed"
msgid ""
"Warehouse cannot see any active user data or your system has no active user "
"data present"
msgstr "Warehouse无法找到已安装Flatpak应用的列表或者系统中没有安装Flatpak应用"

#: src/user_data_page/data_subpage.py:261
msgid "No Leftover Data"
msgstr "没有残留数据"

#: src/user_data_page/data_subpage.py:262
msgid "There is no leftover user data"
msgstr "没有残留的用户数据"

#: src/user_data_page/user_data_page.blp:43
#: src/user_data_page/user_data_page.blp:64
#, fuzzy
#| msgid "Trash User Data"
msgid "Search User Data"
msgstr "回收用户数据"

#: src/user_data_page/user_data_page.blp:49
#, fuzzy
#| msgid "No User Data"
msgid "Sort User Data"
msgstr "没有用户数据"

#: src/user_data_page/user_data_page.blp:54
#, fuzzy
#| msgid "User Data"
msgid "Select User Data"
msgstr "用户数据"

#: src/user_data_page/user_data_page.blp:120
#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:159
#, fuzzy
#| msgid "View More"
msgid "More"
msgstr "查看更多"

#: src/user_data_page/user_data_page.blp:169
msgid "Ascending"
msgstr ""

#: src/user_data_page/user_data_page.blp:177
msgid "Descending"
msgstr ""

#: src/user_data_page/user_data_page.blp:198
msgid "ID"
msgstr ""

#: src/user_data_page/user_data_page.blp:206
msgid "Size"
msgstr ""

#: src/user_data_page/user_data_page.py:79
#: src/user_data_page/user_data_page.py:81
#, fuzzy
#| msgid "Loading User Data"
msgid "Loading Size"
msgstr "正在加载用户数据"

#: src/user_data_page/user_data_page.py:155
#, fuzzy
#| msgid "Could not apply snapshot"
msgid "Could not copy paths"
msgstr "无法应用快照"

#: src/user_data_page/user_data_page.py:155
#: src/user_data_page/user_data_page.py:201
msgid "No boxes were selected"
msgstr ""

#: src/user_data_page/user_data_page.py:158
#, fuzzy
#| msgid "Copied name"
msgid "Copied paths"
msgstr "复制的名称"

#: src/user_data_page/user_data_page.py:189
#, fuzzy
#| msgid "Trashed user data"
msgid "Trashed data"
msgstr "用户数据已回收"

#: src/user_data_page/user_data_page.py:212
#, fuzzy
#| msgid "Trash Data"
msgid "Trash Data?"
msgstr "回收数据"

#: src/user_data_page/user_data_page.py:212
#, fuzzy
#| msgid "These folders will be sent to the trash."
msgid "Data will be sent to the trash"
msgstr "这些文件夹将会被移动到回收站。"

#: src/user_data_page/user_data_page.py:250
#: src/user_data_page/user_data_page.py:273
#, fuzzy
#| msgid "User Data"
msgid "Active Data"
msgstr "用户数据"

#: src/user_data_page/user_data_page.py:251
#: src/user_data_page/user_data_page.py:279
#, fuzzy
#| msgid "No Leftover Data"
msgid "Leftover Data"
msgstr "没有残留数据"

#: src/snapshot_page/new_snapshot_dialog.blp:21
#: src/snapshot_page/new_snapshot_dialog.blp:37
#, fuzzy
#| msgid "Search List"
msgid "Search Apps"
msgstr "搜索列表"

#: src/snapshot_page/new_snapshot_dialog.blp:26
msgid "Create"
msgstr ""

#: src/snapshot_page/new_snapshot_dialog.py:114
#, fuzzy
#| msgid "Creating Snapshots"
msgid "Creating Snapshot"
msgstr "正在创建快照"

#: src/snapshot_page/new_snapshot_dialog.py:196
#, fuzzy
#| msgid "Create Snapshots"
msgid "Name these Snapshots"
msgstr "创建快照"

#: src/snapshot_page/new_snapshot_dialog.py:200
#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:40
#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:190
#: src/snapshot_page/snapshots_list_page.blp:41
msgid "New Snapshot"
msgstr "新快照"

#: src/snapshot_page/new_snapshot_dialog.py:204
#, fuzzy
#| msgid "New Snapshot"
msgid "Name this Snapshot"
msgstr "新快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.blp:15 src/snapshot_page/snapshot_box.py:62
#, fuzzy
#| msgid "Copy Name"
msgid "No Name Set"
msgstr "复制名称"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.blp:23
#, fuzzy
#| msgid "No Remotes Found"
msgid "No date found"
msgstr "未找到远程仓库"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.blp:30
#, fuzzy
#| msgid "No Results Found"
msgid "No version found"
msgstr "没有找到结果"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.blp:46 src/snapshot_page/snapshot_box.py:160
msgid "Apply"
msgstr ""

#: src/snapshot_page/snapshot_box.blp:55
msgid "Rename"
msgstr ""

#: src/snapshot_page/snapshot_box.blp:84
#, fuzzy
#| msgid "Create Snapshots?"
msgid "Rename Snapshot?"
msgstr "创建快照？"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.blp:94
#, fuzzy
#| msgid "Copied name"
msgid "Confirm Rename"
msgstr "复制的名称"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.py:37 src/snapshot_page/snapshot_box.py:49
#: src/snapshot_page/snapshot_box.py:65
#, fuzzy
#| msgid "Could not manage data"
msgid "Could not write data"
msgstr "无法管理数据"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.py:102
msgid "Could not trash snapshot"
msgstr "无法回收快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.py:106
#, fuzzy
#| msgid "Trash Snapshot"
msgid "Trashed snapshot"
msgstr "回收快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.py:116
msgid "Trash Snapshot?"
msgstr "回收快照？"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.py:116
#, fuzzy
#| msgid "This snapshot and its contents will be sent to the trash."
msgid "This snapshot will be sent to the trash"
msgstr "此快照和其中的内容将会被发送到回收站。"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.py:146
#, fuzzy
#| msgid "Applying Snapshot…"
msgid "Applying Snapshot"
msgstr "正在应用快照…"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.py:156
msgid "Apply Snapshot?"
msgstr "应用快照？"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.py:157
#, fuzzy
#| msgid "Your files and data for this app will be sent to the trash."
msgid "Any current user data for this app will be trashed"
msgstr "此应用程序的文件和数据将被发送到回收站。"

#: src/snapshot_page/snapshot_box.py:186
#, fuzzy
#| msgid "Version {}"
msgid "Version: {}"
msgstr "版本 {}"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:53
#, fuzzy
#| msgid "Create Snapshots"
msgid "Search Snapshots"
msgstr "创建快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:70
#, fuzzy
#| msgid "Create Snapshots"
msgid "Active Snapshots"
msgstr "创建快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:81
#, fuzzy
#| msgid "Display properties of installed Flatpaks"
msgid "Snapshots of installed apps"
msgstr "显示已安装的 Flatpak 应用的属性"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:99
#, fuzzy
#| msgid "Create Snapshots"
msgid "Leftover Snapshots"
msgstr "创建快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:110
#, fuzzy
#| msgid "Search for Flatpaks that you want to install"
msgid "Snapshots of apps that are no longer installed"
msgstr "搜索您想要安装的Flatpak应用"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:177
msgid "Open Snapshots Folder"
msgstr "打开快照文件夹"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:182
msgid "No Snapshots"
msgstr "没有快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:183
#, fuzzy
#| msgid "Central repository of Flatpak applications"
msgid "Create a Snapshot to save the state of any Flatpak application"
msgstr "Flatpak应用程序的中央存储库"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:219
#, fuzzy
#| msgid "Snapshot applied"
msgid "Snapshot Apps"
msgstr "快照已应用"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:223
#, fuzzy
#| msgid "Install"
msgid "Install Apps"
msgstr "安装"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:227
#, fuzzy
#| msgid "Apply Snapshot"
msgid "Apply Snapshots"
msgstr "应用快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.blp:231
#, fuzzy
#| msgid "Trash Snapshot"
msgid "Trash Snapshots"
msgstr "回收快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:106
#, fuzzy
#| msgid "Could not trash snapshot"
msgid "Could not load Snapshots"
msgstr "无法回收快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:199
msgid "Showing snapshots for {}"
msgstr ""

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:203
#, fuzzy
#| msgid "No Snapshots"
msgid "No snapshots for {}"
msgstr "没有快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:203
msgid "New"
msgstr ""

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:247
#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:249
#: src/snapshot_page/snapshots_list_page.py:64
#, fuzzy
#| msgid "There is no User Data to Snapshot"
msgid "No Data Found to Snapshot"
msgstr "没有用户数据以创建快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:256
#: src/snapshot_page/snapshots_list_page.py:79
#, fuzzy
#| msgid "Open Snapshots Folder"
msgid "Opened snapshots folder"
msgstr "打开快照文件夹"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:391
#, fuzzy
#| msgid "No Snapshots"
msgid "Copied Snapshot Paths"
msgstr "没有快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:400
msgid "No apps in your selection can be snapshotted"
msgstr ""

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:474
#, fuzzy
#| msgid "Applying Snapshot…"
msgid "Applying Snapshots"
msgstr "正在应用快照…"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:480
#, fuzzy
#| msgid "No Snapshots"
msgid "No snapshots to extract"
msgstr "没有快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:480
msgid "No snapshots were found to extract"
msgstr ""

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:483
#, fuzzy
#| msgid "Apply Snapshot?"
msgid "Apply These Snapshots?"
msgstr "应用快照？"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:483
msgid ""
"This will trash the current apps' user data, and apply their newest snapshot"
msgstr ""

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:516
#, fuzzy
#| msgid "Trash Snapshot"
msgid "Trashed snapshots"
msgstr "回收快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:518
#, fuzzy
#| msgid "Could not trash snapshot"
msgid "Could not trash snapshots"
msgstr "无法回收快照"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:521
#, fuzzy
#| msgid "Trash Snapshot?"
msgid "Trash Snapshots?"
msgstr "回收快照？"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:521
#, fuzzy
#| msgid "These folders will be sent to the trash."
msgid "These apps' snapshots will be sent to the trash"
msgstr "这些文件夹将会被移动到回收站。"

#: src/snapshot_page/snapshot_page.py:560
#, fuzzy
#| msgid "Creating Snapshots"
msgid "Loading Snapshots"
msgstr "正在创建快照"

#: src/snapshot_page/snapshots_list_page.blp:5
#, fuzzy
#| msgid "No Snapshots"
msgid "Snapshots List"
msgstr "没有快照"

#: src/snapshot_page/snapshots_list_page.blp:13
#, fuzzy
#| msgid "Open Snapshots Folder"
msgid "Open Snapshots Folder for this App"
msgstr "打开快照文件夹"

#: src/snapshot_page/snapshots_list_page.py:34
#: src/snapshot_page/snapshots_list_page.py:55
#, fuzzy
#| msgid "Attempt to Install?"
msgid "App not Installed"
msgstr "尝试安装？"

#: src/snapshot_page/snapshots_list_page.py:58
msgid "{} Snapshots"
msgstr "{} 项快照"

#: src/snapshot_page/tar_worker.py:83
msgid "Error in snapshot handling"
msgstr ""

#: src/install_page/file_install_dialog.blp:33
msgid "Review Selection"
msgstr ""

#. self.packages_group.set_title(_("Review Packages"))
#: src/install_page/file_install_dialog.py:40
msgid "The following packages will be installed"
msgstr ""

#: src/install_page/file_install_dialog.py:43
msgid "Install a Package"
msgstr ""

#. self.packages_group.set_title(_("Review Package"))
#: src/install_page/file_install_dialog.py:45
msgid "The following package will be installed"
msgstr ""

#: src/install_page/file_install_dialog.py:46
msgid "package"
msgstr ""

#: src/install_page/install_page.blp:41
#, fuzzy
#| msgid "Select"
msgid "Select Source"
msgstr "选择"

#: src/install_page/install_page.blp:49 src/install_page/install_page.blp:98
#: src/install_page/pending_page.blp:5
msgid "Pending Packages"
msgstr ""

#: src/install_page/install_page.py:55
#, fuzzy
#| msgid "Installed Remotes"
msgid "Installed Packages"
msgstr "已安装的远程仓库"

#: src/install_page/install_page.py:72
msgid "{} Pending Package"
msgstr ""

#: src/install_page/install_page.py:77
msgid "{} Pending Packages"
msgstr ""

#. Extra Object Creation
#: src/install_page/install_page.py:92
#, fuzzy
#| msgid "Installing"
msgid "Installing Packages"
msgstr "正在安装"

#: src/install_page/install_page.py:100
msgid "Loading Installation Options"
msgstr ""

#: src/install_page/pending_page.blp:13 src/install_page/select_page.blp:37
msgid "Add Packages"
msgstr ""

#: src/install_page/pending_page.blp:14
msgid "Packages queued to install will show up here"
msgstr ""

#: src/install_page/pending_page.py:38
#, fuzzy
#| msgid "Remove"
msgid "Remove All"
msgstr "移除"

#: src/install_page/result_row.blp:8 src/install_page/result_row.py:46
msgid "Add Package to Queue"
msgstr ""

#: src/install_page/result_row.py:50
msgid "Package has been Added to Queue"
msgstr ""

#: src/install_page/result_row.py:54
msgid "Remove Package from Queue"
msgstr ""

#: src/install_page/result_row.py:58
msgid "This Package is Already Installed"
msgstr ""

#: src/install_page/results_page.blp:5
#, fuzzy
#| msgid "Filter by Remotes"
msgid "Search a Remote"
msgstr "按远程仓库筛选"

#. hexpand: true;
#: src/install_page/results_page.blp:20
#, fuzzy
#| msgid "Search for Flatpaks"
msgid "Search for Packages"
msgstr "搜索Flatpak应用"

#: src/install_page/results_page.blp:26
msgid "Search for Flatpaks"
msgstr "搜索Flatpak应用"

#: src/install_page/results_page.blp:27
#, fuzzy
#| msgid "Search for Flatpaks that you want to install"
msgid "Search for Flatpaks you want to install"
msgstr "搜索您想要安装的Flatpak应用"

#: src/install_page/results_page.blp:31
msgid "Too Many Results"
msgstr "结果太多了"

#: src/install_page/results_page.blp:32
msgid "Try being more specific with your search"
msgstr "尝试在搜索中更具体"

#: src/install_page/results_page.blp:50
msgid "Try a different search term"
msgstr "尝试其他搜索词"

#: src/install_page/results_page.py:51
#, fuzzy
#| msgid "Search"
msgid "Search {}"
msgstr "搜索"

#: src/install_page/results_page.py:138
msgid "Searching"
msgstr "正在搜索"

#: src/install_page/select_page.blp:19
#, fuzzy
#| msgid "Refresh List of Remotes"
msgid "Search in a Remote"
msgstr "刷新远程仓库列表"

#: src/install_page/select_page.blp:20
#, fuzzy
#| msgid "Choose a Remote to Search"
msgid "Choose a remote to search for new packages"
msgstr "选择要搜索的远程仓库"

#: src/install_page/select_page.blp:23
#, fuzzy
#| msgid "Updates Disabled"
msgid "Online Searches Disabled"
msgstr "更新已禁用"

#: src/install_page/select_page.blp:24
msgid "Your system has no remotes added to search from"
msgstr ""

#: src/install_page/select_page.blp:28
msgid "Add a remote to your system to enable online searching"
msgstr ""

#: src/install_page/select_page.blp:38
msgid "Install packages from files on your system"
msgstr ""

#: src/install_page/select_page.py:66
msgid "No files were found to install"
msgstr ""

#: src/install_page/select_page.py:76
msgid "Flatpaks"
msgstr "Flatpak 应用"

#, fuzzy
#~| msgid "Could not install app"
#~ msgid "Could not uninstall packages"
#~ msgstr "无法安装应用"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "{} has reached its End of Life and will not receive any security updates"
#~ msgid ""
#~ "This package is End Of Life, and will not recieve any security updates"
#~ msgstr "{} 寿命已经终结并且不会再收到任何安全更新"

#~ msgid ""
#~ "Warehouse is an app that manages installed Flatpaks, their user data, and "
#~ "Flatpak remotes."
#~ msgstr ""
#~ "[Warehouse]是一个用于管理已安装的Flatpak应用、用户数据和远程仓库的应用程"
#~ "序。"

#~ msgid "Show and filter the list of installed Flatpaks"
#~ msgstr "列出和筛选已安装的Flatpak应用"

#~ msgid "Manage large groups of Flatpaks at once"
#~ msgstr "一次性管理大型Flatpak应用组"

#~ msgid "Add and remove Flatpak remotes"
#~ msgstr "添加和删除Flatpak远程仓库"

#~ msgid "Find and trash leftover user data"
#~ msgstr "查找和回收残留的用户数据"

#~ msgid "Reinstall apps that have leftover data"
#~ msgstr "重新安装有残留数据的应用"

#~ msgid "Downgrade"
#~ msgstr "降级"

#~ msgid "Show Apps"
#~ msgstr "显示应用程序"

#~ msgid "Show Runtimes"
#~ msgstr "显示运行库"

#~ msgid "Choose from a list of popular remotes or add a new one"
#~ msgstr "从热门远程仓库列表中进行选择或添加新远程仓库"

#~ msgid "Search Criteria"
#~ msgstr "搜索条件"

#~ msgid "Results"
#~ msgstr "结果"

#~ msgid "Start Search"
#~ msgstr "开始搜索"

#~ msgid ""
#~ "Snapshots are backups of the app's user data. They can be reapplied at "
#~ "any time."
#~ msgstr "快照是应用程序用户数据的备份。它们可以随时重新应用。"

#~ msgid "Refreshing List"
#~ msgstr "正在刷新列表"

#~ msgid "Uninstall Selected Apps"
#~ msgstr "卸载选中的应用"

#~ msgid "Send Selected Apps' Data to the Trash"
#~ msgstr "将选中的应用数据发送到回收站"

#~ msgid "Open Copy Menu"
#~ msgstr "打开复制菜单"

#~ msgid "Snapshot Selected Apps' Data"
#~ msgstr "为选中应用的数据创建快照"

#~ msgid "Manage Leftover Data…"
#~ msgstr "管理残留数据…"

#~ msgid "Manage Remotes…"
#~ msgstr "管理远程仓库…"

#~ msgid "Install From File…"
#~ msgstr "从文件安装…"

#~ msgid "Install From The Web…"
#~ msgstr "从网络安装…"

#~ msgid "{} is masked and will not be updated"
#~ msgstr "{} 被隐藏并且不会更新"

#~ msgid "Auto Removal Disabled"
#~ msgstr "自动移除已禁用"

#~ msgid ""
#~ "{} is pinned and will not be auto removed even when it's required by no "
#~ "app"
#~ msgstr "{}已固定，即使没有应用需要也不会自动删除"

#~ msgid "App EOL"
#~ msgstr "应用寿命终止"

#~ msgid "Runtime EOL"
#~ msgstr "运行时寿命终结"

#~ msgid ""
#~ "{}'s runtime has reached its End of Life and will not receive any "
#~ "security updates"
#~ msgstr "{} 的运行时寿命已经终结并且不会再收到安全更新"

#~ msgid "Copied ID"
#~ msgstr "ID 已复制"

#~ msgid "Copy ID"
#~ msgstr "复制 ID"

#~ msgid "Manage Snapshots"
#~ msgstr "管理快照"

#~ msgid ""
#~ "Working on {}\n"
#~ "{} out of {}"
#~ msgstr ""
#~ "在 {} 上工作\n"
#~ "{} 中的 {}"

#~ msgid "Commit Hash: {}"
#~ msgstr "提交哈希值：{}"

#~ msgid "Could not downgrade {}"
#~ msgstr "无法对 {} 降级"

#~ msgid "Downgrade {}"
#~ msgstr "降级 {}"

#~ msgid "User wide"
#~ msgstr "用户范围"

#~ msgid "System wide"
#~ msgstr "系统范围"

#~ msgid "Unknown install type"
#~ msgstr "未知安装类型"

#~ msgid "App Management"
#~ msgstr "应用管理"

#~ msgid "Manage Leftover Data"
#~ msgstr "管理残留数据"

#~ msgid "Install From File"
#~ msgstr "从文件安装"

#~ msgid "Installed successfully"
#~ msgstr "安装成功"

#~ msgid "Could not install some apps"
#~ msgstr "无法安装一些应用"

#~ msgid "Trash folders?"
#~ msgstr "将文件夹移动到回收站？"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Could not view apps"
#~ msgstr "无法查看应用"

#~ msgid "Set Filter"
#~ msgstr "设置筛选器"

#~ msgid "Copy remote name"
#~ msgstr "复制远程仓库名称"

#~ msgid "Beta KDE Apps and Runtimes"
#~ msgstr "KDE应用程序和运行库测试版"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "Remote will be available to only you"
#~ msgstr "远程仓库将只对您可用"

#~ msgid "{} successfully added"
#~ msgstr "已成功添加 {}"

#~ msgid "Creating Snapshot…"
#~ msgstr "正在创建快照…"

#~ msgid "Applying this snapshot will trash any current user data for {}."
#~ msgstr "应用此快照将删除 {} 的当前用户数据。"

#~ msgid "Could not uninstall some apps"
#~ msgstr "无法卸载一些应用"

#~ msgid "Uninstall Selected Apps?"
#~ msgstr "是否卸载选中的应用？"

#~ msgid "Allow restoring these apps' settings and content"
#~ msgstr "允许恢复这些应用的设置和内容"

#~ msgid "Send these apps' settings and content to the trash"
#~ msgstr "将这些应用的设置和内容发送到回收站"

#~ msgid "Cannot uninstall while already uninstalling"
#~ msgstr "当正在卸载时无法卸载"

#~ msgid "Send this app's settings and content to the trash"
#~ msgstr "将此应用的设置和内容发送到回收站"

#~ msgid "Disable Updates for {}?"
#~ msgstr "为 {} 禁用更新？"

#~ msgid ""
#~ "This will mask {} ensuring it will never recieve any feature or security "
#~ "updates."
#~ msgstr "这将屏蔽 {}，确保它永远不会收到任何功能或安全更新。"

#~ msgid "Disable Automatic Removal for {}?"
#~ msgstr "为 {} 禁用自动移除？"

#~ msgid ""
#~ "This will pin {} ensuring it well never be removed automatically, even if "
#~ "no app depends on it."
#~ msgstr "这将固定 {}，确保它永远不会被自动删除，即使没有应用程序依赖于它。"

#~ msgid "Could not Run App"
#~ msgstr "无法运行应用"

#~ msgid "{} has no data to trash"
#~ msgstr "{} 没有数据以回收"

#~ msgid "Could not trash {}'s data"
#~ msgstr "无法回收 {} 的数据"

#~ msgid "Your files and data for these apps will be sent to the trash."
#~ msgstr "这些应用程序的文件和数据将被发送到回收站。"

#~ msgid "Could not snapshot some apps"
#~ msgstr "无法为一些应用创建快照"

#~ msgid ""
#~ "Snapshots are backups of the app's user data. They can be reapplied at "
#~ "any time. This could take a while."
#~ msgstr ""
#~ "快照是应用程序用户数据的备份。它们可以随时重新应用。这可能需要一段时间。"

#~ msgid "Copied selected app names"
#~ msgstr "已复制选中应用的名称"

#~ msgid "Copied selected app IDs"
#~ msgstr "已复制选中应用的ID"

#~ msgid "Copied selected app refs"
#~ msgstr "已复制选中应用的引用"

#~ msgid "File type not supported"
#~ msgstr "文件类型不支持"

#, fuzzy
#~| msgid "Open"
#~ msgid "Open App"
#~ msgstr "打开"
